有冇人玩Dragon Ball Xenoverse 2?

小弟玩PC版

有冇巴打都有玩?